有咗八達通交通津貼之後，大西北同市區返工嘅人用嘅錢有冇拉近到？

笑到仆街